【短片】【90後發聲撐警】女大學生：不贊成用暴力、示威者不代表我們、有必要這樣撕裂嗎？

周同學好靚女
好想認識下佢
有冇朋友識得可以介紹下？

Credit to 港人港地

好似係香港大學？

周同學收左幾錢

90後
起碼80/70後啦

唔知包唔包精美飯盒

班廢老call 141打野戰

老雞一隻

想考PI , 4皮一個月,唔駛再.....

60後扮90後

講野都講唔正仲話自己香港人

ptgf

上晒鏡咁搏出名？好柒

下 90後？女大學生？
個樣咁老

我聴到，噓港人。噓港人

邊個擺警察上枱? 全個管治班子都應該負責!
就係呢班垃圾將警察拉到去市民對立面, 令到激進既警察好似癌細胞咁漫延.
呢條女連咁簡單既因果都唔識分? 你讀大學最重要既 "獨立思考" 去左邊?

又唔見條片會加插下撐警班友點樣打人自己友去睇呢類片唔係都好撚感動架咩?

阿sir谷到行 快啲做慰安婦幫阿sir出火

98?話88都信

推到佢底被起

呢d女係香港人面前，仲撚低賤過狗

雞樣

中意狗隻果D女人
有可能係狗隻gf/老婆

個樣老到咁 仲扮

依D臭雞淨係配俾狗屌

相由心生

以傷人為目的而動手，為暴力

吹蕭萍扮學生妹

點撚樣包容啊臭雞？ 同啲廢佬群p完岀黎打人？ 講到咁撚美好 真係好撚滾動

唔好好似廢老咁吓吓話人收左錢啦，可能人地真係蠢，比藍絲洗左腦，平時又淨係識吃喝玩樂唔用腦諗下咩叫法治呢

收皮啦臭雞

又搞錯法治既意思

最撚憎人扮中立扮有獨立思想最後又講埋一堆廢話

香港政府當市民弱智 算唔算侮辱？

請收皮

唔同意打個政權返黎
周同學係咪大陸落黎所以無讀過歷史

大陸閪樣
你老豆老母唔想係大陸生活 移民黎香港
你條臭閪反過黎將香港變成大陸?
你無撚病下? 死返大陸啦 無腦自私臭雞
屌你都嫌污糟

周大媽

搵個啊嬸扮女學生
Btw有冇人識佢
起哂佢冚家

98年？食乜撚野大？
一定係食得大陸啲催化劑多搞成咁

90後？

邊位呀，有無人識佢?

蝗味濃

雖然想講無聊 但知己知彼 百戰不勝 睇下班所謂二百萬加一人但都不如十幾萬人嘅無腦講野都好 當娛樂同自我警惕一下 第日唔好好似呢班無腦咁

呢啲就係死臭雞 經過今次之後港女有兩種
一種有正義感有良知嘅
一種淨係識吃喝玩樂 幻想一直生活喺美好世界嘅臭雞

仲未起到底？

屌 豬西收皮啦 博上位

聽到和平包容笑咗
盲㗎條女
仲有個女仔被癈老一拳打爆咗個鼻

想屌...
佢老母都唔屌佢

好想識佢
求ig fb we7

劉馬車條片

包容接納你地自己圍內打飛機就緊係包容接納自己啦。路過比你打斷鼻個女仔有冇包容到？採訪緊嘅記者比你地吐口水果陣你地係咪接納緊？

98年出生想笑大人個口咩

我認同，所以一定要用有代表性的獨立委員會，還佢地一個公道!!!!!

我代表所有P牌仔表示

我屌你個閪
再嘈就衝激你個自由閪

唔同政見就批鬥
連登同中共都冇分別

而家開始搵另一班後生仔唔同意我地既做法，又想分化，睇路

佢個咀型話比我聽佢唔只30歲

90後？個樣生到咁撚心急嘅

開ac咁耐冇出過任何一個post+comment
下海收幾錢啊？

起佢底🙏🏻

起完要思想教育

推

其實佢講得冇錯
佢話示威啲人喊我哋香港人唔包括佢地

因為成班都係畜生

尋晚71發夢 條條女都屌打佢

女大學生不如你試試約下林鄭, 想同佢傾政治要求

2046應該會見你啦

如無意外 佢應該會姓Zhou 唔係Chau

有冇錢攞

大陸樣

大陸黎？

佢話用「和平」方式打返黎：另外一個角度諗，咁點解以前換朝代、清代轉民國果陣要打仗？不如佢地靜坐和平抗議？諗下自己小學讀常識、中學讀中史果陣，有無曾經諗過孫中山佢地係暴徒？

唔應該打政權返黎。
咁佢nationality 應該係中華民國

佢到底知唔知咩叫法律體制
周同學係咪有家屬係警察

係自己友既
就算真係唔同意衝擊立法會都冇可能會係撐警
612 630班犬係點樣「法治」大家有眼睇
夠膽你就係630落場撐，俾班廢老中出300連發都似

似30幾40歲

唔係政見問題 係良知 睇黎你都無

成撚日話乜乜乜不代表我 依加連民主都冇 從來大家都係被代表 依加咪就係要爭取民主

支持成立獨立調查委員會，還警方清白

真 身邊見到啲人其實係真誠咁支持警察

大學生連犯法同衝擊法治兩個完全唔撚同嘅概念都分唔清

經民聯就經民聯啦，
周同學

屌又係建制狗

副學士扮乜尻大學生？

求奇搵隻大陸雞話係女大學生

屌你老尾
poly cc 就企開啲啦

98年？ 話89年都仲有人信嘅，臭雞

但我覺得佢講得幾有道理喎

始終唔係人人都支持我地 好正常姐

喺反對嘅聲音入面 我覺得佢講嘅都幾合情合理

我地有時會以香港人身份自居，做自己覺得啱嘅事；佢地同樣可以以香港人自居，做自己覺得啱嘅事

而家係反映到佢嘅思維層面無諗得咁透徹深入、重視嘅精神價值觀流於表面，係同抗爭者屬於唔同類型嘅人（或者叫唔同層次）。我地有眼睇，今日企出黎呢班抗爭者好多都係社會上有才幹有腦力嘅人，可謂菁英，咁但係你估真係咁多識得諗嘅菁英咩

既然人地講嘅睇法，都合情合理，而且無傷害到其他人，我地應該尊重返人地，人地都有思想自由、言論自由

而如果我地想扭轉呢個局面，當然可以慢慢感化開導，我地當初學識自由民主價值觀，唔係都係畀人開充導先識咩？可能係學校、家庭、歷史、網絡，咁點解我地唔肯畀多個機會人呢？

香港人加油
我地要加油用理性同化身邊嘅人 邀請佢地加入我地成為盟友

不要推想嘔
又垃圾

似仔大陸落嚟
講唔正嘅啲廣東話

周同學唔代表我

臭雞收左幾多錢

一睇就知大陸樣....

屌
又扮素人分化

港共係咪當香港人盲架
目測條女起碼3張啦

是但搵隻G又話係90後大學生 富士大撚把啦 鬼妹都有呀

大學生？邊間收左d咁既垃圾呀唔好扮有書讀

咁呀周同學拋晒啲反問句出黎
自己有咩高見

同政府啲記者會一撚樣
睇完好似無睇過咁
一啲內容都無

推到比佢同學仔睇到
死臭雞

理大副學士 女大學生

港人講地
想玩分化者
低樁咗少少

包容接納，笑咗

邊間U
又係d扮有獨立思考既on9
明明就搏出位

youtube下面堆留言
民心撚 唔該你地唔好再諗住呢班垃圾會醒啦

17年讀asso
唔會冇offer掛

呢啲咁嘅支那雞，唔咁樣點上位，點入政府。

係政府先可以垃圾都可以拎好高人工。

啲假學歷大學出嘅學生，你睇下依家政府有幾多？

個個都無事。

副學士扮大學生？
人唔笑，狗都吠

副學士扮大學生

李鄭屋社區主任 周潔瑩 有前科

背稿背到咁流利
忽然捉你做訪問會講到咁快咁順？
哈，為咗賺嗰千幾蚊出賣自己個樣同人格
咁等錢洗去做雞都仲有人尊重你啊

唔同意見就話人收錢
係同班藍絲話年輕人收黑金有乜分別
幾時言論自由既香港容納唔到多種聲音

屌你老母死臭雞

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

正義呢個概念視乎大家陣營
好似打扙咁只係兩種唔同意識形態既沖突
覺得自己想念係普世價值 異見者係邪惡 咁同敵人有乜分別？
意見不合就人身攻擊 本質只係散播仇恨

莹

撐警察有冇得同周同學行街食飯？

發夢條女讀陳階

乜佢有大學收咩 讀書好L差㗎喎

more

示威者梗係唔代表你啦，你個大陸閪收下皮唔該

[深度分析]何謂暴力

Madam怕唔怕掃黃遇著恩客

屌

傻閪真係傻閪

開心share大家點解要負皮我

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

係舊登見到 原來周同學選過特首

獅子山學會舉辦
模擬行政長官選舉比賽我要做特首

7號周潔莹競選短片

good ball!

fake news from rat fun's team

換轉係條仔既話唔知你會唔會仲咁大義凜然

asso 扮大學生

港人港地
下個post會係：
冇去倍衝擊既父母一定唔愛我哋！

比佢上位

屌佢老母頭先見到有個舊同學去左撐警

推埋哩個thx

推爆佢

屋企做差佬 完

睇到一班人唔滿意中共
但做既事本質同中共冇乜分別覺班人好矛盾姐

周同學請問你收撚左幾多錢啊

所以話我地真係唔好好似啲低質5毛咁
見到我都覺得羞家

係咪呢條女？周潔莹

之前幫鄭泳舜助選 宜家仲做埋李鄭屋嘅社區主任
仲唔係準備緊區選？
保皇黨啲新人嚟

扮乜自己人 收皮啦

有人唔做為錢去做狗 shame on you

老雞是沒人要的.jpg

身邊有呢啲朋友忍唔住unfollow左
眾人皆醉我獨醒咁

一係屋企人係警犬，一係條仔係警犬

邊個撕裂邊個屌你老母
起因結果都未搞撚清楚

佢內容係on9

但口音又無問題喎佢香港真係講到個ng音

周潔莹競選戰略:
1200名選委, 目標7成選票=840張
同840名選委做愛, 平時接客每晚10人計算
3個月內可完成競選工程順利當選

腥移民 佢個名係簡體字 奶共奶到發發聲個啲黎 仲扮中立 極嘔心

呃我唔到喇

都話唔係政見問題，係良知問題，佢做到咁已經係良知出現問題

見冇人覆你個死on9先覆，不過可能一早啲人block曬你

哇屌！推依個post

多謝你意見
咪就係話係佢智商駕馭唔到良知 要方法幫佢開竅

同埋其實見到咁樣話人on9又要block我有啲傷心，大家都係為件事好，想一齊諗下野姐，唔好咁樣擊沈我啦，你有意見唔可以理性咁發表咩

疆屍會然

咩叫智商駕駛良知？！唔係要調返轉？就算你弱智都好但你有良知都唔會撐警同講埋啲咁嘅嘢

我有fd毅進仔一心入警犬，但佢有良知，佢知警犬平時做嘢都唔係幫市民，內部又黑暗，佢最後都放棄，對佢黎講2萬幾好撚多，冇其工可以俾到佢，但佢有良知最後都冇做。

所以唔係有心擊沉你，但唔係樣樣都可以中立同包容，條女唔係和理非同勇武，係直情係對家！敵人

咁巴打認為無辦法感化佢地 變成盟友？

做開CD-ROM
見到有靚女心血來潮同大家分享下都唔得？

同強姦犯一齊仲笑得出

應該有好多人好似我咁
好早轉會過黎開咗account支持連仔
咁都要分化

社會運動 不等於 衝擊法治
衝擊法治 係指因為身份、地位、背境、權力、身家……而有不公平審訊

希望馬車食到佢，之後就

無錯，我地係要感化嘅係唔知頭唔知路，有良知嘅人(雖然好少)，仲有就學生哥，佢地係我地首要感化對象，白紙一張

智障大聯盟

你都唔代表我

補充返，其實有可能嘅，不過前題係要無咗好似CCTVB咁嘅，影響力又大又係紅媒體

準備考政府工下？

共同語言bpmf

收皮啦 讀大學讀到你咁

屌佢老母死臭雞 係咪同廢老講好價5000一劑

原來同馬車係朋友嚟 唔怪得咁啦

馬車啲梅毒有冇惹比佢

見到條爛鳩都即走啦
應該唔會既

推一推先 臭閪

比人踢爆左好似話係民建聯啲人黎